{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 아모르호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。予約時の注意事項としては、基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があり、客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮くださいまた、客室内の品破損や盗難時には、刑事処罰を受けることがあるので、気をつけなければなりません。客室料金は2人入室目安であり、特殊客室のパーティールームなどの場合は直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居による入室拒否については取り消しと、払い戻しは不可能です。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻しが処理され、客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができるので、これによる不利益は当社が責任負いません客室利用案内では天然地下岩盤水を使用するホテルで、全客室でKINGOFKING大きな形のベッドが利用でき、大型2人浴槽が利用できます。準特室以上では空気清浄機とマッサージチェアが提供されます。また、スタイラー客室もあり、さわやかな気分を感じることができます。全室では高級マットレスと寝具が交換されており、カラオケルームと香りの良い高級アメリカーノを提供しています。環境にやさしい温水オンドル暖房システムを使用しており、電磁波の心配なく快適な宿泊ができ、客室内には無料Wi-FIが提供されます。 スパとワールプールも利用可能で、客室PCのゲームはロールゲーム仕様まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の品破損や盗難についてはどのような処理がされますか？",
            "answer": "客室内の品破損や盗難時には、刑事処罰を受けることがあるので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室目安ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室目安です。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者、同居による入室拒否については取り消しと、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消し時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールは利用できますか？",
            "answer": "スパとワールプールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "全客室でKINGOFKING大きな形のベッドが利用でき、大型2人浴槽が利用できます。準特室以上では空気清浄機とマッサージチェアが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタイラー客室はありますか？",
            "answer": "スタイラー客室もあり、さわやかな気分を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具や設備が提供されていますか？",
            "answer": "全室では高級マットレスと寝具が交換されており、カラオケルームと香りの良い高級アメリカーノを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "環境にやさしい温水オンドル暖房システムを使用しており、電磁波の心配なく快適な宿泊ができ、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室PCのゲームは何まで可能ですか？",
            "answer": "客室PCのゲームはロールゲーム仕様まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 750
    }
}